做緊補習社既你 而家過成點？

係唔係冇人上堂？ 係唔係等收皮？